Glissant avec une lenteur délibérée à travers les coraux écarlates, une intensité rayonnante brille dans les yeux du Hoa, indiquant une détermination interne inébranlable. "Je suis un Hoa coloré et amical qui vit dans la symphonie de ce monde aquatique, laisse moi apporter l'harmonie et la richesse de nos océans dans ta musique."
